#### Пример циклического распределения

- Запускаем два worker(Они переходят в режим прослушивания).
- В отдельном окне отправляем в очередь новые задачи.
Задание между подписчиками(workers) распределяется по принципу [Round-robin](https://ru.wikipedia.org/wiki/Round-robin_(%D0%B0%D0%BB%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%82%D0%BC))

Суть алгоритма очень проста и тривиальна.
По-умолчанию задачи не имеют приоритетов и равны между собой.
И выполняеются в последовательности типичной очереди. 

Алгоритм имеет минусы для таких задач, который могут иметь разный приоритет
или объем работы.
Например, при работе двух подписчиков, если все нечетные сообщения содержат сложные задачи [требуют много времени на выполнение],
а четные ‒ простые, то первый обработчик будет постоянно занят, а второй большую часть времени будет свободен. Но RabbitMQ об этом ничего не знает и все-равно будет передавать сообщения подписчикам по очереди.

Так происходит, потому что RabbitMQ распределяет сообщения в тот момент, когда они попадают в очередь, и не учитывает количество неподтвержденных сообщений у подписчиков. RabbitMQ просто отправляет каждое n-ое сообщение n-ому подписчику.
Мы можем поменять схему работы, не отправлять сообщение подписчику,
пока он не освободился.
`ch.prefetch(1);`

